喺呢度推介一種好適合野餐嗰時做既活動

要人教就自己上網睇片啦，有機會一齊野餐嗰陣玩下

推俾會去野餐既咁多位睇下，真係好好玩

大家野餐又好美食節都好，試下無妨喎，話唔定你會中意呢